Netflix集中討論區

見呢度開始多人討論Netflix既戲
不如集中討論唔好拆散多個post啦

點解今個月開始先多人講Netflix呢
因為12月先開始有dl片offline睇功能
好適合wifi dl定搭車睇
唔再怕係街streaming睇哂data或哂電

有得免費試用一個月
呢個月都夠你煲哂最想睇既戲或電影
全部有中文字幕
之後再決定比唔比錢續月費都唔遲
可以隨時cut約
有三個plan揀
如你冇4K電視同高速寬頻揀第二個plan已足夠
第二第三個plan係可以多機同時睇
意味住可以搵人夾錢比月費share acc用

雖然香港版Netflix比美國一定少好多內容
但我覺得已經有好多新舊正劇煲
有人會比錢用收費VPN睇美國版Netflix
但依家官方打擊緊呢D方法
所以都唔係長期必work

自己睇完Frequency同Stranger Things
Stranger Things認真超正
如喜歡睇科幻/懸疑片既必睇
戲中個小妹妹仲堅好演技

見好多人推介Black Mirror同3%

如想睇英雄劇可睇夜魔俠或Gotham
但夜魔俠未有得dl offline睇住要streaming睇

政治劇可睇紙牌屋或The Crown

提提大家記得App設定度畫質set較高
畫質會明顯sharp D

P.S.
林早泄高登打手與狗不得內進

請問港版有無日劇同日本電影睇？

有新一季既深夜食堂

大家都試用Netflix啦 真係正架！
希望加多啲香港熱門既劇落去啦

如果唔睇劇 淨係睇紀錄片 值唔值得申請

仲有日本動畫

但佢基本影片分類可能難搵D
你search相關字眼就搵到

不過Netflix都係睇外國劇同電影為主

免費試用一個月
試用完先再決定啦

Bojack horseman

成日都有人話香港netflix 都美國10分1, 唔應該收返一樣價錢, 雖然係咁, 但係香港根本冇一個服務贏到netflix,包括劇既數量,畫面質素,收費模式等.
利申, 香港有netflix就開始用4k plan

成日都有人話香港netflix 都美國10分1, 唔應該收返一樣價錢, 雖然係咁, 但係香港根本冇一個服務贏到netflix,包括劇既數量,畫面質素,收費模式等.
利申, 香港有netflix就開始用4k plan, 亦有join now 既fox 加hbo.

煲緊銀魂
套blacklist更新好慢
人地出第4季啦，仍第三

之前Mac download個Apps話可以睇全球片
係咪真?

趁sem break買咗一個月
但好多劇都睇過晒
有無方法睇美國嗰啲，試咗vpn唔得

岩岩睇完narcos,black mirror,stranger things

黎緊心水有sense 8,sherlock, dare devil, the crown

開邊套先好？

上網見有marvel堆大片睇
但點解我search唔到？

有冇人睇緊Traveller?

vpn....留名跟進

sense8 for sure
不過唔係闔家歡嘅電視劇
最好自己睇

琴日無聊睇左Shooter一集, 又幾緊張刺激
跟住一次過煲晒咁多集，而家要等update

用4K plan
但平時其實唔係好多時間睇

有冇人睇the 100

睇左sense8 Christmas special未

Search Marvel咪有囉

駛唔駛搵人share acc夾月費？

May we meet again

我指ironman果d

冇

前日一次過煲完OA，Season finale 有D ，不過唔講尷尬舞，故事都幾吸引！
依家睇The Expanse。
係咪4k plan 嘅bitrate先有7千幾，我用hd plan（$78)平時就算出hd logo都只得1750…

睇緊sense8 之前差幾集未清

港版無star wars

有冇巴打知點開美國account

用緊咩vpn
如果用expxxxx 試下用usa-LA3 得左

留名

blacklist唔係netflix自己劇
要播晒一季先會上
唔係仲邊有人睇原本個電視台

套frequency 頭一兩集好睇，之後悶到仆街。

個聖誕特輯有啲長氣
分左幾次先睇得晒

後面太拖長

The OA 垃圾唔洗睇

開初幾個月劇駁劇追，最瘋狂兩星期係公司煲哂200集That '70s Show，然後無哂動力追新劇。

之後斷斷續續睇過幾套,Spotless、How to get away with a murderer、Van Helsing、馬可孛羅等等全部唔夠半季斷左。

同食脆香雞翼一樣，食一盒好滋味，日日食，食足兩個月身體就開始對佢產生抗拒。

呢兩日開始追Crazyhead，The OA，希望可以重新投入返煲劇。

有無成人向劇集介紹

睇左幾集sense8,太多同性戀元素,唔岩睇

Subscribe 來淨喺睇topgear 都抵番哂，連season 1都有

睇緊 traveler 科幻嚟講 慢慢睇唔錯

之前睇過：
Designated survivor
Horseman
Elementary
Scorpion

Rick and Morty (一日睇曬2 個season)

Designated survivor 幾時先update等到頸都長
而家好緊張

nowtv送左3個月netflix
而家先入坑睇stranger things / sherlock

仲有咩值得睇?
幾年冇追過剷
想睇多d懸疑類

除左佢自家製既劇集，最想睇返啲舊野。

美國嗰邊好似係話會有Fresh Prince of Bel-Air，呢套係我第一套睇既sitcom。另外想睇既就係Simpsons。

睇晒
但略嫌戲軌一樣

香港metflix真係好少野睇 睇到悶悶地

Better call Saul

Breaking Bad 前傳

出左第三委未

Netflix
因為Narcos先開始睇

仲睇緊the crown， strange things, narco s2, Luke cage都仲未開

Black Mirror都幾正

希望香港Netflix 快d 有閃電俠睇

spartacus 唔洗用腦，血腥 + 大波

下年三月

呢套新上架片好唔好睇？

點將d劇存入SD Card
同埋日本動畫係邊？搵唔到

想睇美國個d block左好多vpn

有冇高手搞到

岩岩睇哂stranger things
好撚好睇

2016年度推介
喜歡睇科幻/縣疑片既真係必睇

自然地將怪物、平衡世界、Indigo Child等元素融入80年代世界
幾條人物線角色之間既關係都寫得好
大膽地大量採用小童、青年人做主要角色

好似話原本導演兩兄弟sell劇本好難搵到投資者
因為對方大多唔相信小童擔正會好

雲路娜維達演活左個超愛兒子但又被人當係瘋癲既阿媽

Millie演超能力少女
真係好似個種長期被襟錮缺乏溝通能力既人
但一用超能力就會好引人流目

佢地都入選女演員大獎我估都唔難得獎

個警長我初頭以為係hea人
點知咁神勇大膽仲救埋Will

sense 8 正野
道友婆死撚開啦 做咩導will high野

想問下英國netflix 同美國嘅有冇分別？

The OA🤘🏻 神劇

Netflix 定 HBO 多正野？

唔講戲就Netflix 好好多！HBO 套西部世界 睇咗幾分鐘就想熄咗佢

westworld 可能係overrated 左
不過有啲劇情太拖
拍短幾集會好睇好多

Wedtworld臨尾個三四集先開始入戲玉，頭個幾集拖得太長了

想問下customer subtitle點加同埋美國巴打用咩字幕網dl
我用Control+shift+alt+S唔得
因為chrome最多得720p所以我用Safari冇得用Super Netflix

Westworld 集集都好撚正喎

利申有Netflix

換左個黑鬼我有啲頂唔順

Millie廣告

推介black orphan, 愈後愈精彩

雖然個個都讚black mirror,但係season3認真麻麻

高度推介

Netflix我就岩岩清曬house of cards, black orphan, black mirror s1,2,3大部份, 如果大家唔抗拒美式卡通，rick and morty都好睇。How to get away with murder s1好睇， s2開始悶。

Netflix 真心正，我用緊78蚊plan。

但係我唔知點可以用Samsung 電視直接睇Netflix，我而家係用PS4 個Netflix app 輸出喺電視度播。

聲音畫面同樣高質，正！👍🏼

the oa睇完個人都癲癲地

samsung電視個app store應該有netflix個apps

如果係近年既智能電視
通常有個store dk app
你睇下有冇Netflix個app

Terrarium TV

有無巴打想夾 78蚊plan

巴打加油支持你
我係android tv都有裝

介面幾靚

其實搞呢D app唔怕告侵權咩？
係咪外國公司好少告到黎香港

sherlock第4季有無得上？fb見mytv super要俾錢先睇，會唔會變左獨家架

我無upload content
個app又唔洗server
係都整kodi addons個班it狗有事先

想問有無中文字幕？
屋企電視睇片係英文字幕

Animal kingdom 幾好睇
Traveller都似唔錯

醒目

香港版梗係有中文字幕啦

有無人睇Miss Fisher 有新一季

點解得英文字幕
想睇sense8又係

有無巴打試過搵唔番某套戲？
我上星期係netflix到睇左小小tom hans套機場客運站
之後stop左 岩岩想睇番 但係搵唔番套野

英國版 有冇得整到有中文字幕

屌啦星 雷霆救兵都無左
2套都係想睇但無左

係咪你登入個app store係外國acc
或智能電視個系統語言set左英文

手機可以揀繁簡
電視唔得
電視係中文

我剛剛搵到阿哥夾
但幫你推推

去 solarmovie
我都有追 不過擺明個 男議員係有問題 太明顯 度劇係個男主角和個女顧問討好 其他各色好普通 冇紙派屋噤好 maggie q 好老 個樣 我係美國睇開 香港係少好多選擇 我現在都用 vpn 睇 amazon 啲劇好普通 不過唔使vpn 係香港都睇到 反而hulu 最麻煩 不過成日送啲優惠引我返去

rick and morty

一睇就入撚哂坑

就快爆埋隻game都未出sesaon 3

點解你地話想買美國既netflix?

香港既無得睇美劇？

Sony tv係咪無呢個app

The crown

冇上架
得apk檔dl黎裝

初代智能電視係咁, 你果部款式應該係兩年以上, 冇計, 舊款我相信代理都唔會update, 最簡單既解決方法係買支chormecast插落電視. 用電話做remote

有無人用緊 SONY 4K 電視睇Netflix

可否幫手試下用Wifi 連上網 (Netflix個測速網來)test下個speed

我得 10 Kbps

問過哂SONY都幫唔到我 只係叫我試呢樣個樣 而全部失敗 無改善個Wifi speed 只係叫我放棄Wifi用LAN

我想肯定係咪大家都係Netflix + Wifi = 得10 Kbps

其實佢一個acc可免費試用一個月
咁我如果多email或apple id/google account
咪可以不停免費睇多次第一個月

以前炒iPhone有人開左幾十個apple id
咁用黎玩Netflix咪免費用到好耐

不過太多acc管理上係好煩

我屋企人係用sony 4k配wifi, 從來冇lag 過, 超流暢
我自己用panasonic 4k 配wifi, 一樣冇問題.

屋企個Sony 電視好似係14年買

Chormecast 啦, 3百幾蚊就解決到

可否用Netflix app test speed / 用SONY個browser ？
我想攞個speed值

唔係我屋企, 係我家人屋企.所以幫唔到你.
但做到流暢既4k steaming 最少都有10mbps啦
你真係10kbps??一張相都load唔到啦

Terrace House

我都係
不過追追下會員到期 原來有人放上網 淨追一套廢是續 慳返幾廿蚊

用緊sony4k+wifi 睇4k完全無問題

點解我部android tap 冇得dl offline 睇？唔係部部機都得？

電話好似pokemon個隻?好快悶
season3應該隻貓搵番morty佢地一齊劫獄
希望birdman唔係真係死左啦

Lm

追緊wenthouse依套女子監獄, 覺得好睇過orange is the new black,
套野夠黑暗.

我想問香港個netflix幾時有得睇sherlock

$78個plan 係咪即係有1080p?

有無人已經睇完the OA
個結局係我睇唔明定點
唔知佢想講乜

我買咗$78plan，但唔係成日睇，有冇巴絲想夾

睇完 The 100 完全再冇睇嘅意慾
迷得太緊要
3%都唔錯就就唔太吸引

岩岩煲完breaking bad
神劇 好空虛

結局咪OA 班人跳完開心舞 送左OA去另外個dimension

迷？
我覺得season3 完咗就算，我聖誕假睇哂，覺得好攰

係

之前睇緊frequency後面悶到訓

而家開左套traveller個頭幾好,
希望唔好爛尾

成班人正式信左邪教
成套野就係女主角傳教過程

而家得1-3季, 想知第4季幾時有，上面問過無人理

Stranger things 成日閃閃閃唔飛根本睇唔到屌你老母

想知

套劇係純惡搞定有其他意思？

有無巴打有睇狙擊生死線？ 想知好唔好睇

啱啱睇左呢套，如果鐘意戰爭片嘅即得一睇！

估唔到netflix製作嘅電影會有咁高水準

啱啱開始睇the 100，套劇d女都幾大波

好睇 由其第一集

睇緊3%

點解冇人睇Dirk Gently
我覺得好正

剛剛開左黎睇 個老婆一睇好面善
原來係the flash 個patty
Barry Allen 食黑妹都唔要佢 諗起都

但係好似都唔係好清咁嘅

你用咩睇？

chrome同firefox最多到720p
edge先上到1080p
ps4同xboxone都有1080p

同埋播片時㩒Ctrl+Shift+Alt+S check下個bitrate有冇5000

另外個app設定有得set畫質

好睇喎
好快就睇哂

有冇得較中英字幕一齊顯示

唔覺有

好多便當

而家香港netflix有無得用google play比

有冇睇埋漫畫，漫畫講左Dirk細個喺美軍啲野，Bart同Dirk嘅關係同Amanda第一次發病

Netflix有無買FX台啲劇，好想睇fargo，louie，always sunny in 加洲呀

House of cards 好有深度 對政治有興趣必睇

無喎 原來有漫畫？
揾下先

Suits 有第五季喇

IDW出，主線係另一個世界嘅Dirk, 劇集版係間場嘅

做緊廢青 3日煲晒3季Bates Motel
劇情痴線得黎又好緊張 高度推介

我幾推介 sense 8, 懸疑緊張之餘，又講人同人心靈相通，分享喜怒哀樂的美好

好似幾正

岩岩開左一個月免費
睇下之後交唔交＄78

試睇左兩集，好正！

我都剛剛睇晒3個season
imdb有人話1月 2x號netflix 就會有season4
希望包埋HK

搞掂！thanks Ching!

睇完第一集
都ok

片尾話角色係源自驚魂記

驚魂記套電影Netflix有得睇

個女學生好正
原來係變形金鋼4個女主角

睇完第二集
感覺上成個鎮有好多痴線佬咁

原來Bates Motel劇本係電影驚魂記既前傳

Bates Motel唔訓覺睇完第5集
真係幾好睇

男主角明明係毒男
但同時被兩個女同學愛上

其中一個收兵咋

Shooter 都好睇
但講故唔好駁故

男女主角都正

但試用唔係都要連信用卡架啦？應該每張信用卡只可以用一次

你上其他測速網快唔快？
如果都係咁慢，咁直情係sony 個wifi 接受能力弱喎

點解dl一套劇都係兩百幾mb，但做到4k畫汁

佢用緊咩技術壓得咁勁

我用商場d wifi唔洗一分鐘就dl左兩集 好快

btw尋日追完stranger things
好鍾意呀哥Jonathan 對眼好憂鬱
唔知season2幾月先有

想問外國netflix有冇得較中文字幕？
同埋係唔係唔同地方netflix睇到既片都唔同？

外國應該就冇啦
唔同地方有嘅片都唔同，最多片應該美國

兩百幾mb我估唔係4k
你係app設定有冇set高個畫質？

個阿哥之前有套電影
演個戀母變態仔

希望佢第二季溝到Nancy啦

佢個樣同行為係有啲變態

我估佢應該開始左用vp9

我試過同一質素下壓片, 同一條片 h264 要1xx mb, vp9 只要4x mb

變態樣毒男

我覺得佢個樣適合演積尼高遜演開個類痴線佬

上網Google過
如冇搞錯

VP9係Google搞
Netflix streaming用h264
但Netflix係Android dl片係vp9

iOS好似暫時剩係facetime support h265

其實Netflix 3個plan係app set最高畫質
dl既片既解像度同bitrate分別係幾多？

上網睇過有人話視乎你部機個mon解像度畫質會唔同
我估可能平板睇解像度或bitrate會高D
手機睇mon較平板細畫質過高都分別不大

同新版電影劇型像好唔同

有冇terrace house 同好？ 班主持好撚好笑

呢個係漫畫世界嘅Dirk, 電視版Dirk淨係出過細路樣

Better call saul係咪仲未拍第3季
岩岩今日追哂2季

啱啱睇完stranger thing,好撚正

喜歡睇Stranger Things不妨睇下Bates Motel
有巴打推介
我一晚就睇左五集都唔錯

睇完第一季Bates Motel
個故事懸疑得黎好重口味
成個鎮都有好多痴線佬
可以了解人性既陰暗面

sherlock幾時先有得睇

無乜戰爭片睇

近排開始睇blacklist.
加咗入my list好耐，但掛住睇其他未睇(因為本身唔算非常有興趣)

但睇咗第一集就已經覺得好正
成個禮拜一收工就煲 睇到season 2

.

bates motel 我都係睇睇吓先知係psycho 嘅前傳，我覺得男主角同電影個男主角好似樣
仲有其實每個season 佢個樣都有少少唔同，隨住佢陰暗個邊浮面，個樣越睇越邪

係，但之後新季有D拖
男主
其實join 純屬為支持版權同方便
但希望更新多D

想問 $9x蚊果個plan
可以比幾多人用
因為個fd 話夾
我除左iphone 坐車睇
屋企都會用appletv睇
個fd 本身又可能share比幾個屋企人
想知有冇衝突
事關唔係好明咩4 screen..

尋日睇完The OA
依家睇緊Crazyhead, 純粹想J Cara Theobold把聲
不過套野都幾賤, 輕輕鬆鬆可以追下

最多5個人夾 一個9x plan 有5個戶口可以同一時間睇唔同既野

所有devices 唔係同一時間睇既話 用一個戶口都得

係咪睇左電影先會好d

S3開始拖?

嗚啊 好多同好

Bates Hotel hk netflix 幾時會有season 4?

ps. Emma好靚女， 鬼妹版鄰家女孩

唔係4個人咩 同埋好似係用同一個 account 好似係
個人理解係唔可以多過4個人同時睇

24歲男演員黎講佢都算童顏

第一季已有兩個女同學送上門
個阿媽又成日又攬又錫
佢真係好有艷福

劇係電影既前傳
所以應該睇完劇先睇戲可能較好

我試過第二個plan可以兩機用
streaming好似多過兩機都得
但dl片只可兩機

唔知我有冇搞錯

邊有前傳係睇先架

話就話前傳， 但我覺得睇左戲先都冇衝突

hi 叫我?

有冇人有睇Tokyo Trial

Imdb 有人話1月2x日有， 但包唔包埋香港就唔知喇
我都希望有

睇bates motel第一集，個老母俾大強姦果幕睇到我扯撚左

越黎越多劇 正
菲臘親王好似樣

個老母反抗得好真

lmlm

第一集老母就俾人屌 太重口味
接受唔到

仲有無其他劇都會睇到扯

眼大但面都大
成日喊

我較喜歡呢位女同學

岩岩用iphone 發現可以無限開帳號，email 唔洗認證
app store 無限訂閱，訂完直接取消

男主角有兩個後生女同學唔錯架

有幕男主角發春夢

睇梗太空無垠

同一個email翻用得唔得？

email 基本上是但填都得，因為唔洗認證

哇～ 估唔到會遇到忠實fans

hi! how are you?

25 Netflix Hidden Treasures You Really Should Be Watching

原來Netflix 有d 戲會下架
岩岩龍住搵 唐人街 黎睇 記得之前係有
值依家搵招唔到了

屌係啊
上次都奇怪做咩我個片單小左咁多野

屌 訂佢就係貪佢多片睇 同埋任何時候都睇
佢咁做我不如去iTunes

終於睇完breaking bad, 真係好精彩

睇完The OA, 個人覺得麻麻地

frequency張繼蔥

高度推介但係唔記得咩名， 有個警察嘅老婆同其他人復活 啲人全部唔知道自己點死

iTunes冇得一個月費任睇

依套？？？

新版唔知fix乜bug

係美劇討論區見到

A Series of Unfortunate Events Review: Netflix's Best Show Yet

唔知香港版Netflix係咪13號就有得睇

個女仔個樣成個蘇菲馬素咁
之前電影億萬喵星人已留意佢

有Stranger Things既演員

好想Netflix 加返d黑白片經典電影
大國民
四百擊
黑澤明 之類

其實$93同$78同$63個畫質差得遠唔遠？

就黎夠試用期，想續

$78好夠啦

你如冇4K電視無謂用$93

連 雷霆救兵 都無埋

睇完the crown
睇緊house of cards S3尾
有得donwload睇真係好正

Maisie Williams既iboy就黎上

用家揮手
其實香港netflix入面嘅劇都未煲完
而家仲睇緊house S8

好想睇sherlock

話13號上嘅 a series of unfortunate events 仲未有得睇嘅

香港真係未有
1月13日指美國時間？
香港會唔會要等翻譯字幕好先出得？

呢套新Marvel英雄聯盟劇有劇照
背景似香港

唐人街黎

之前Daredevil嗰啲都即日3點有，今日就㩒爛F5都未有

點解netflix 有啲劇一次過出晒 有啲一集集出既

好似係自家製先係一次過出哂

柒左

你如襟到有時請係度留言通知大家

啱啱出左喇

shooter
指定倖存者呢d唔係自家製

依堆有美國電視台播緊， 所以唔可能一次過upload

有無攻略點樣揾好劇睇
成日show 最熱門同最新

舊少少又唔出名嘅好劇點先揾到

剛剛睇完OA, 我覺得麻麻地
但都想有season 2 睇埋個ending

呢兩日煲緊stranger thing

好簡單
上網問人例如係呢度問
或見到有人推介
就係個app內search名之後加入我的片單

之後試睇一兩集就知適唔適會你口味或高唔高質

我係連登見人推介既Stranger Things、Bates Motel同黑鏡都好好睇

個app內好多影片分類都無show出黎
你search時打中分類字眼就搵到

我睇完不停Youtube搵堆演員既片睇
你煲完呢套推介你煲Bates Motel
都係懸疑
但係重口味版

iron fist同defenders邊個出先？

iron fist 3月
defenders未定

睇左the crown 4 集， 好好睇

reddit 有新方法上到美國版
試過work 唔洗vpn

求Link

shooter等緊最尾一集
倖存者幾時開始返？

3月中

sherlock 都 family guy 都有

求方法,岩岩上左reddit 搵, 唔知邊個先岩

加密ok?

sherlock幾時有

岩岩睇個咩咩 unfortunate event 睇到訓左
真係唔識欣賞

睇完成季
主要都係睇Neil Patrick個人表演同埋啲黑色幽默
小說有超多文學作品reference
Spoiler Alert：呢個系列冇Happy Ending

堅work

冇睇過小說 真係唔好跟風睇

我睇到第6集
覺得佢應該有好多黑色幽默
但真係笑唔出
仲有啲劇情過份憨居
諗住睇埋淨返嗰兩集就算
下季未必睇了

我都用IE試咗
Work
睇到Civil War

無，得英文
但本身佢都無買中文地區嘅版權
所以都正常

原來上面嘅方法好快就會無效
但如果可以俾錢但唔駛驚俾人block嘅
我都唔介意

「Hi all - thanks so much for testing and providing your feedback.
With so many other temporary and unstable options out there, it was important to us that we make the service available for free while we were testing so that you all could kick the tires and verify stability.
We're happy to report after a month of heavy use, that we'll be launching our new service next week -- AnyPort
While it will no longer be available for free, as we have to start covering our costs (reliably proxying video traffic isn't cheap)...we hope your experience with our service has been such that we've earned your trust and that we'll have an opportunity to earn your business.
In the meantime, keep using the service on us through the weekend.
Stay tuned for more information coming soon!」

睇完怪奇物語 好撚sad 幾時先出第二季

屋企人唔知係咪亂按按錯制，部sony電視我而家禁netflix個制入到去係黑畫面等好耐都是咁，電視有連到上網，有冇人知咩事？

睇左7集a series of unfortunate event 好後悔睇

真係勁悶，為左violet 堅持左7集都要棄

Eleven未死

最sad係毒男追唔到女神

我本身都幾鍾意電影版
但我睇咗5集都有少少頂唔順

想問下有冇邊個網可以睇到香港區有咩片睇

Dirk Gently Holistic Detective Agency

人地一開始已經叫你唔好睇

日本NETFLIX好正，咩動畫都有

覺得都悶都挨到7集都好勁
我睇到第二集一半已經決定放棄了

Cap 張圖嚟睇下

另外有無英文字幕？

Look away, look away,
look away, look away
This show will wreck your evening,
your whole life, and your day
Every single episode is nothing but dismay
So look away, look away,
look away

屌，有聲
睇到都訓著

盜海豪情有1 2冇3

Google下就搵到呢兩個list

或者直接裝Netflix個app
係app內search有冇你想睇既片

真係為左睇violet
btw
佢都幾西利
個女主角搵到個同電影版似9成既女仔黎做

orange is the new black

第8集結尾首歌先攞命，聽完頹左成日，但好上癮

有冇人睇流言終結者?

睇緊

早幾日睇完了
等s5

下左架

呢2條list半年前嫁
所以想問下有冇d比較update既
個app sign in完好似一定要有streaming plan
咁冇比錢咪冇得search?

我都係睇到第三集
真係有咁悶咩?節奏係慢但完全唔悶 我覺得成套野好有話劇feel, 樣樣野都好誇張, 但故事其實幾吸引, 個feel有d似我以前睇 威尼斯商人。

有得免費試用一個月架

有得dl offline睇

下細個好鍾意架
好大期待

追完shooter又冇野睇

唔好意思，想問吓有冇方法解決用Sony電視睇Netflix，唔可以選中文字幕既問題？

因為轉左系統語言做中文都唔掂

我都係 佢話唔支援

有, 追返當年冇睇果D episodes
不過得最早嗰幾個season

有冇人會睇prison break

有？

依家睇梗house md進度=s2

原來有得睇

想問下win 10 個Netflix app 係咪無得dl 落黎？？

用緊surface pro4

鬼有
有就正

好似bug嚟

睇頭幾集唔知up乜9 睇到尾先知咁正 想快d第二季

Star trek

冇 係當初你部電視唔支援佢中文版個apps 我都係咁 用PS4/xbox睇

shooter最後一集

有冇人有睇Scream?女主角Emma好正

睇住adam 愈黎愈老
grant 同另外果兩個出左黎搞左個新節目，不過我覺得麻麻地

依家竟然有d 咁嘅事
我半年前用sony 電視睇都仲無事喎～
依家無join 月費lu

The Investigator幾好睇
講個英國嘅私家偵探點樣追查一宗三十年前無屍體無招認嘅謀殺案真相

睇完繼續追埋Real Detective
又係講啲真實發生過嘅罪案

我知有得試用1個月
係想知過左試用又冇比錢既account係咪連有咩片睇都check唔到姐

唔該巴打

睇到第一季結局先知原來係膠劇

入場睇完電影Split
主角有24個人格
但都遠遠唔夠Bates Motel主角得2個人格咁好睇
荷利活電影劇本真係走下玻
部份美劇既劇本仲好過好多電影

無屍體無招認都知係謀殺

睇左2季black mirror

NF 又多左套劇睇
IMDB d 留言好似幾正面

套幽靈空間我估佢唔到由頭打到尾，好刺激

Donald Trump就職前 出teaser

Democracy is so overrated

靠環境證供入罪
同舊年淘大花園嗰單謀殺案一樣

2季睇晒

呢套我真係覺得正，個鋪排好有驚喜，

細個睇晒成套小說，我覺得套劇唔錯喎，好想佢快啲出第二季

期待第三季

有無人有睇shooter ?
結局個度唔太明Memphis 問 bob lee 點解唔驚枝槍對住佢
因為bob lee 一早改短左粒子彈？

唉冇得睇Voltron

唔係個鬼婆大鳩佢咋咩

但Memphis 之後問佢點解唔驚
Bob lee recall番記憶 佢頭一兩集時被人入左屋企槍房個段
同埋佢無答Memphis 頭也不回咁走 個樣笑得有點奸咁 我諗應該有野隱瞞左？

無睇過書
原來對父母唔係Baudelaires個twist sad到呢
最尾首歌幾好聽

改咗把槍 磨咗firing pin 2 millimeters 令佢射唔出
用肉眼睇唔出
之前我都諗點解bob Lee 咁on9信晒個仆街 明知off the records 都要幫手 唔用軍方的人 原來all is planned

追緊a series of unfortunate events
好有添布頓feel

Hoc?
希望新一季拍得好返少少

呢套好唔好睇？
剛剛先發現

Agger細字 我呆左

我見到佢竟然拍左quagmire大宅大火出黎真心shock

Khal Drogo

呢套正,唔知幾時先有第二季

個海報好似幾吸引

travlers幾好睇，而家追左兩集

早兩日㩒咗Brooklyn nine nine
輕輕鬆鬆又一集

有冇人有睇雙層公寓-夏威夷,有兩條女好正, 都係混血兒

有無手足睇左 東京審判

Netflix 有sherlock 第4季味

得六集

一日就煲晒

有冇人有興趣夾78蚊plan

唔知點解我想down her黎睇 但佢冇得比我down
其他戲又down到

The Good Wife

有呀

新年一次過煲晒Dirk, 好好睇
好想快d有 season 2

matthewcheng2403123@gmail.com

我覺得套劇比電影版差太多
劇既時間多左 反而仲多detail位無講
個Count Olaf又做唔到evil既感覺
個3個細佬 特別係個大女個種機智都表現唔到
加埋個作者做說書人 真係睇左5集就睇唔落去

冇睇過書, 但睇過interview 話原作者鍾意新版count olaf多d 因為佢自己特登搵佢做
同埋睇外國d comment 話其實劇係詳細d (?) 因為電影版係幾本書一套, 劇係幾本書幾季咁?
又要講多次, 其實說書人我覺得幾正, 好有舞台劇打破第四面牆feel, 但其實我覺得house of card個隻做法係最好

我都好認同house of card 個種做法最好
但說書人我唔係好覺佢好做到打破四面牆feel
反而係變成累贅既感覺

Stranger Things 拎左演員公會最佳劇集獎

我同有D巴絲都冇推介錯

見佢back to the future同Star trek都有仲諗住佢會套套經典舊片都有

stranger thing 係我今日先知道既劇
我之前冇留意過netflix 冇留意過呢套
冇睇人介紹 冇上網睇分數
但今日手痕申請左個4k account
睇左一集就即刻追哂一季。。。超超超好睇
勁屈機

我想問下有冇人可以一齊夾 4k netflix

我可以ge，你搵唔搵到多個人夾

頭3集節奏慢D
第4至8集都好睇

劇本好過好多懸疑或科幻電影

我覺得說書人既位比電影做得好，因為Lemoney Snicket唔止係說書人，而且係書既角色之一

香港netflix有無小魔女學園？
係咪日文語音？
有無字幕？

只得呢兩套

港版Netflix既片正常有中文字幕

即係未有播緊果套
唔該哂巴打

美國演員公會比最佳劇集獎比Stranger Things
D演員好High

我都可以
我telegram係 tb011

遲啲係咪有套自家製講個媽媽係喪屍？然後成家幫佢殺人

有冇telegram id

@Honghonghong

早幾日去日本旅行屎忽痕打開個Netflix apps,點撚解多咁多好戲 黑擇明又有 荷里活又多

日本戲係咪好多？

日本Netflix搞先過香港好耐
無得比

想問下係咪大家個app都有離線下載?
我唔知點解個app 無得下載劇 連可供下載個位都冇
唔知其他巴打有無類似問題?

個個俾錢買 正傻鳩嚟 L O L

食屎啦 俾錢買netflix嘅人
屌你老母

點解咁講

block咗佢啦痴線佬嚟

你就癲佬 屌你老母

唔好理佢

好慘, 一個窮西比連登仔屌到痴撚左線

睇咗驅魔妹同德xx神探個
一般般

Netflix iOS或An app絕大部份片都有得dl offline睇

暫時推介：

怪奇物語

Bates Motel

黑鏡

之前一直淨係睇開電影,好少追電視劇
除咗HOUSE OF CARD S1
對美國政制唔熟,太多野唔明就冇追落去

後來見到LIHKG有巴打推介STRANGER THINGS
頭幾集啲劇有啲零碎
但係一開咗個頭就忍唔住追曬佢
好撚正

BTW香港NETFLIX好少電影,多數都好舊

可以幾部裝置同時用？
有無巴絲同我夾

睇下咩PLAN
$78就兩部

我可以夾

有無telegram

有無巴打想夾＄93個4K plan？
最多可以支援4個device。

如果有興趣就add我tg, thanks.

Telegram user id : tb011

啱啱search Netflix post, 搵到呢位巴打係係如何發跡

久仰久仰

重睇mythbuster
好正

有時仲會落架

巴打我知有得dl 但問題係唔知點解我個app 係無dl個制
連option個度都無可供下載/關於下載嘅setting

真係傻閪係

膠劇

其實我覺得netflix畫質好一般(不過都屌打mytv super同樂視)
用24" mon睇都ok
但一落100" projector就現型(1080p)
始終streaming同bluray都係差太遠

邊個用100" projector睇Netflix

一開始諗住梗係有大睇大
我屋企電視得720p所以無試
其實27" mon開始已經差d
所以我netflix都係房睇
bluray先出廳

@StepheChan

少野睇到呢
如果唔係自己marvel劇同HOC唔想等我都唔訂

BETTER CALL SAUL佢做到同步咁滯
其他就遲人一兩季

我反而係睇完hoc 先開始留意美國政治時事, 佢每集最尾d 字幕我都有睇晒再上網搵資料。咩南北內戰, kkk, 槍權, 都係睇完先識

冇咁多時間

如果返工度可以叉電我諗我會睇多好多

仲有冇人一齊夾4k ?

其實有無方法用chrome睇1080

用 safari

香港版有好多套大路美劇
FLASH, big bang theory個類都未有得睇

怪奇物語由初頭一堆互不相干既人
最後幾條線既角色都變到有關係
呢D劇本寫得好好

100" 坐唔太遠睇
1080p實唔夠sharp

好大mon又近睇
你預4K先sharp

係咪真係冇人睇travelers

頭先睇完Black Mirror EP1
個劇情好撚恐怖 好黑暗
睇唔睇落去好

app睇好清, ps4(唔係pro) 駁落4k mon睇都好清, 係電腦睇要load一陣先清

加左billion
可惜一早睇晒

我覺得ps4播放比Apple TV播放清晰很多，請問這是我的錯覺嗎？

集集唔同題材

睇完EP2好撚心寒
但係又忍唔住想再睇落去

接觸陰暗面題材既美劇先好睇

啱啱開始睇第一集，值唔值得追落去？

BLACK MIRROR 同TERRACE HOUSE

啱啱睇完stranger things
Jonathan

4k plan 係咪可以4部機一齊睇唔同既戲？

The Returned好唔好睇

毒男始終係毒男

想夾4k plan
唔知仲有無巴打缺人
tg: oneqfirst

前兩日我都睇完第二集
感覺都成班都好有香港縮影feel

覺得好少戲同劇睇
睇緊the 100

有興趣，夠人未？

就係因為咁我先stop左佢
本身已經少戲，仲要係咁下格
呢個post好多打手。係咁hard sell

真係太少戲了 明明Dark Knight 有1同3，偏偏無2
劇集又無乜經典美劇

有錢佬男主角幾正

日劇有冇日文字幕？

香港Netflix有片下架都多好戲同劇過mytv同viutv啦
你估個個哂錢用vpn睇美國Netflix咩
HBO Go又無得dl offline睇
唔通開個post鼓勵人睇老翻BT個D片咩

Stranger Things拎左美國演員協會最佳劇集獎呀
hardsell都係hardsell好野比你囉

@StepheChan
有興趣

返工忙真係冇心睇劇，多戲我一定會買

@bill320i

有套新劇有冇人有睇

有冇shooter fans 最尾即係點 個八婆同isaac係忠?

lm

但又會最尾先知支槍射唔到? btw個女人同isaac係好人?

睇緊 好似幾好笑

我都成日讚netflix. 不過唔係打手, 事實上你係香港搵唔到有一個好過佢....

講戲黎講letv其實好好同埋有台，有時唔想諗睇咩，開住佢係到幾好

我答左好多次啦
Bob Lee 磨蝕咗 fire pin 0.002mm 肉眼睇寫唔出 令佢射唔出 應該係

你條問題同問劉比 係唔係好人一樣
真係答唔到你
不過暫時睇佢應該係落order要搵返個File個條友

美國App Store最賺錢既app頭幾位必有Netflix
只係美國野通常好多年後先推到全球

其實Netflix係以前租碟年代已經好勁
創出租碟遲還唔駛罰錢既玩法
你唔還碟就無得再寄出下一隻碟

如果2017年都未知Netflix有幾好
你都可以講係一個井底之蛙
香港Netflix咁遲出少好多片就梗架啦
但片量只會慢慢增多
有D片比Now買左版權冇得睇咁你要嘈都同Now嘈啦

我出post都係因為上年12月個app有得dl offline睇
見D Netflix post分散討論不如開個集中討論post

其實之後邊個開post都唔重要
最重要集中到用Netflix既人易D一齊討論
最簡單
邊個睇到有好戲就推介比大家
又可以搵人夾plan錢

如果鼓勵人搵人夾plan錢慳錢
令Netflix長遠賺少左錢都算打手
咁呢個打手都幾倒米

樓主咁好心機打咁多字

其實嫌NF 少野睇，咪唔好續/等下之後有野想睇先join
覺得NF 值得俾錢ge, 咪係度同大家分享下有咩咁好睇
就係咁簡單， 所以大家唔洗咁勞氣

Letv 裝唔裝到Netflix?

怪奇物語好撚好睇

點先睇到4K
Win7
MacBook pro
Ps4
LETV

Win7 - 唔 support 4K
MacBook Pro - 唔 support 4K，可Boot Camp/vm 裝win 10用edge
PS4 - 唔 support 4K（Ps4 pro就得）

繁中d翻譯勁廢，仲衰過上網搵果d

係，我覺得d 片出 得咁慢係要等字幕
但d 字幕質素好參差

係囉！句子都唔通順

幾時先有中英字幕

通唔通順都算，有時直頭人地都唔係講緊嗰樣野
明顯係淨係睇住個script 譯，無睇住套野
我send 過feedback 去，睇下有無改善
普通d 劇睇英文算，太多專有term 嗰d 無得唔開

有無巴打想夾plan

可dl?

已移除...求方法

有冇可應出到雙文字幕

部分中文翻譯真係好差，有簡體字出現

抄叮噹

第一季得十集？
睇哂完全唔似完左一季咁

其實我又唔明 第一集有人入左槍房 係改左d 乜？

我想講有時直頭譯錯意思

岩岩煲完hoc
而家諗住開suits season 5
但唔記得晒之前講乜

我估係連bob lee 都係去到最後先至確定到支槍係真係俾人掉包 純估

預告第二季既野

有兩兄妹新角色

有冇supernatural

有冇人睇緊Terrace house?

等緊The Blacklist Season 4
呢套真心好好睇 (season 3開始有點公式化但仍然好ok)

前日開始睇緊Billions. 沒想像中好睇
但都睇到E10 今晚KO埋佢

怪奇物語第二季要10月先有得睇

捉鬼敢死隊
隻怪物咁大似係王黎
等到傻

會唔會有中英雙字幕

有冇巴打遇過呢個問題、明明尋晚down曬又睇唔到，之後鏟咗佢再down多次又睇得返、已經幾次

英文廢尻好需要
成日睇一集轉英字幕睇字再轉返,
睇半粒鐘戲要用成個鐘去睇

岩岩開始netflix trial，煲4k breaking bad煲到唔願停

咁樣學英文幾好
得中文冇英文硬係少左樣野咁

就黎出第二季
個預告見到3個細佬著到捉鬼敢死隊咁

煲緊the crown 事頭婆

唔係想潑冷水
但當全球都冇雙語字幕功能
我哋憑咩可以令香港Netflix加中英字幕

第四季爛到仆街
第五季好返啲

鍾意睇 Prison Break 同 Breaking Bad， 有冇同等級數的劇集推介？
Btw，black mirror 睇緊

岩岩睇哂shooter
好撚正

House of Cards

萬聖節先出第二季

其實已經睇到悶 次次season end都係俾人發現冇讀law school

多謝，都聽過幾多人推介，但係感覺似政治劇，所以之前冇咁想睇，或者之後可以睇下

好似已經出咗第六季？netflix仲係第五季仲寫new episode

套bates hotel...去到第二季開始爛到曲街，成個鎮得一個警察做野😂

尋晚開始睇Designated Survivor

又幾好睇喎, 唔好同HoC 比. 取向唔同
Designated Survivor 啲政治兒戲好多同偏向liberal
但當drama/thriller睇真係唔錯

d片有期限 太耐會無效

btw shooter幾好睇

我都覺得毒品線麻麻地
第三季開始講男主角成魔先係重點

我知會有期限、而我前日先down

毒品條線直情垃圾，都唔知做乜鳩，第一季先話運中國妓女，去到第二季就提都無提，又無交代妓女一事，跟住就轉左做毒品，

第六季好番d

本身死兜爛兜都覺得悶
S5個ending 咁反而想睇佢點寫落去

同意, 難民飛機個part 佢老婆先係終極左膠

不過同意幾好睇

好睇！三月又有新集數

而家先見到呢個post
冷門d既Brooklyn 99
呢套用黎放鬆個人一流

有無巴打有睇sense8
唔算好睇但好鐘意睇呢類科幻片
Wolfgang

the oa 睇左頭幾集就已經睇唔落去，好難頂
好似變咗一千零一夜咁，坐定定講故仔，啲cg又唔知係咪專登整到咁柒

佢啲紀錄片系列好正，呢排睇緊 last chance u ，好熱血，又講到每個球員背後嘅故事。

啱啱睇完套becoming zlatan

The oa 好唔好睇真係見仁見智
我自己就覺得好悶
一集分左幾日先睇得完

last chance u

同埋主要描寫出總統既煩惱責任情緒咁

Terrace house 同 a series of unfortunate events

呢套好撚好笑

Lauren 好撚靚女

black mirror 第三季係Netflix 自己拍？我覺得同前兩季差好遠

呢兩季爛到仆街
係s6重新開始叫做合理返少少

我都覺得呢套幾正

有冇人睇過scorpion?
成日講d科學野幾正
有d似mythbusters電視劇

睇頭兩季就夠
最近幾集極爛

有無人一齊share一個acc

夾家庭plan? 我都搵緊人啊

男主角毒男格但唔知仆過幾多條女

好似用高壓縮既技術
file size細但畫質解像度唔低

Black Sails 香港係咪上左架又落左架？

我估佢一早知咩事，但好想再享受射人既感覺，同個山頂廢老一樣shoot for themselves

好阿 幾錢一個月？

呢套好唔好睇？

琴日開始睇 佢未放晒成個season出黎
暫時感覺麻麻地 呻缺多女角睇下咁樣

senses 8有二季味？套野越煲越正

巴打識貨

其實netflix佢有無限地區？
如果我down定啲片返大陸果時睇會唔會睇唔到？

Online 就有分地區有咩片,但你down左落黎就冇問題

DL 落黎既片有期限

為左睇Scream
專登回顧電影頭三集
但睇套劇個感覺同故事同電影版都幾唔同

主廚的餐桌好好睇 (大部分集數)

講廚師高超廚藝背後嘅人生哲理，有節奏，又拍得靚，剪得好，配樂又夾

希望有一日見到有香港版

睇完3%
劇情好吸引，但係啲剪接手法好怪，搞到條時間線好亂，難以投入去睇呢套戲，個結局好hea 特登想留返下個season
同埋英文配音 語氣好生硬
仲要配音同字幕唔一樣

Frequency 幾好睇
希望有season 2

The Crown 幾時有season 2呀??

許绍雄

S2唔洗諗喇
應該唔會renew

4k plan 留名
屋企人追緊House of card
比佢地介CCTVB

Gotham 好睇到一日睇5集

個男主角演得幾好
但劇情太拖

狙擊生死線又幾好睇

查實佢啲原創動畫都唔差

講真Netflix都拍埋唔少爛片
可能十套入面得一兩套會想追

講下有乜爛 等我唔哂時間追

riley 好煩膠 反而印度妹幾正

近排睇完Dirk gently
幾好睇

有冇人睇vikings ? 個ragnar死極都死唔去

想夾too

最近睇緊紙牌屋
啲中文字幕食咗屎咁

睇左s4頭兩集
佢死左咪無野睇 重要返去巴黎

Iron fish 出左新trailer 除左心中個印柒到一個點之外都幾期待

同green arrow 有咩分別

呢家冇左下載

唔係套套都有得download

Game of thrones 個hehe做iron fish

我電話個netflix變左全部都冇

iPhone 得

套iboy concept同watchdog差唔多，但個主角咁撚廢

男主角唔夠靚仔，仲有功夫仲係停留係跳街舞咁

me too ok

係咪你部機冇位？

An版之前好似有個更新可dl Netflix片落記憶卡
但可能要某D An機先支援

睇完夜魔俠第一季，一口氣追晒真係好正
第二季冇咁好睇但都追晒
其餘兩套Marvel劇睇左一集已經頂唔順
另外銀魂聽普通話都幾好笑，仲夾雜左d台語

正一乞衣 冇撚得救

Terrace House Aloha State就來睇完
幾時先有第2季

JJ其實都好睇

Iron Fist

買左93 plan 有興趣巴絲打想夾既可以tg laycykk

唔洗比信用卡no.咩

netfilx會唔會買bbc套新一季異世奇人(Doctor Who)黎播?

Doctor who fans here

x2

一定要信用卡嗎

agger jj 一開波係有啲玩懸疑feel
所以悶少少

要呀，同人夾錢睇

可能我期待係想睇DD果類，所以幾期待鐵拳俠

dl

真係唔知點解無啦啦dl 唔到

點解無 peaky blinders

要，你以為免費咩

Netflix 出電影 brad pitt做主角

我都想夾！

有冇人有睇wet hot American summer

可能我笑點低 不過我8集都反肚

War Machine

show me the fever into the fire
taking it higher and higher
成套劇啲on9笑位好撚正

最過癮係搵果D演員做16、7歳teens

開始追sense8,頭兩集都唔知做乜，悶悶地
但再追落去，發覺角色之間d聯系淨左，又好似幾有趣
睇到第4集，暫時最鐘意泡菜妹

想問下巴打，想追house of card,但對政治認識近乎0，會唔會睇得好辛苦？

唔會

少少

Down唔到既

我都追緊SENSE8
第三集先係正式開始

中意個泡菜妹可以睇埋雲圖(NETFLIX冇)

Outlander幾時出新一季
等到頸都長
就嚟所有古裝都睇晒啦

Gotham 同 suits 幾時有新一季

會
4集棄左劇

我都係零，唔會

有無連巴打係用Netflix 學英文
Set英文字幕睇劇？

Bates motel幾時有新一季？

越睇越正
五月新季

點樣裝Netflix入letv個box度？

有冇 netflix hd apk?

岩岩試用Torguard
好平同好正
圍返起1個月俾5.5 USD 睇到 us library

on9 先用樂視
買個chromecast la

睇波ar ma 屌
想一個盒有波睇又有Netflix，點裝？

netflix 有咩新劇好睇

iron fist 就出
強烈建議各位netflix用戶 用torguard
宜家暢順睇到美國 library
仲可以同4個人share account
一個月5.5usd 炸

想夾HK,有冇得JOIN

大家覺得維京傳奇好唔好睇, 我睇到第二季, 覺得劇情唔錯,

但製作好似差左少少, 佢地講國家派兵打佢地, 成個國家派

廿幾人去打仗.... 而且啲打仗戲, 場場都係一堆人用個盾牌撞來撞去,

完全冇快感, 個班維京人, 劇情講佢地係又高大又兇悍,

但個個又瘦又矮, 男主角仲矮過第二任老婆, 越睇越頂唔順,

有冇巴打係覺得好正

Scream第一季第3集開始好睇
第7集結尾都幾核突
睇到第10集結局前我都估唔到兇手係邊個
出左兇手真身都仲有伏線
唔睇埋第2季都唔得
第1季比想像中好睇

基本上無睇過電影版都直接睇得
兩者劇情上無咩太大關連

用左一個禮拜追完sense 8, 開頭悶少少，但愈後愈好睇，最尾2集好正，好期待下季

係幾好睇 佢唔單純打仗 重帶其他原素 但我廢事劇透左你
男主角大婆最正 又對佢忠心 點知佢去扑第二任
第二任唔靚 頂多叫有少少氣質

啱啱睇完SENSE8 S1
等緊S2

睇完Scream兩季
第一季最後個集揭露真兇認真估佢唔到
第二季最尾萬聖節個加長篇認真唔掂
呢D故事駁太長落去好難keep到質素
第二季實在太多集了
聽聞會有第三季有6集

個人只推介第一季

第二任一出場係到生食洋蔥 之後次次見到佢都營住佢好大口氣

netflix 如何用vpn睇美國contents?

netflix 如何用vpn睇美國contents?

利申：用緊Amazon prime video同Kodi+Exdous addon

designated surviver終於復播

Netflix電影多唔多？

香港版唔算多

Sense8好好睇 等5月出s2

好好睇 轉入直路

一，二季都好麻麻

兩季都睇到最後先知兇手係邊個
但第一季個兇手較為驚喜D

有冇人知ipad dl完片，出error30103, 點解決？？

等左刃兩個月了.終於見到mr president

想問有咩VPN 可以CONNECT到日本NETFLIX呢?
唔介意俾錢.... 有套戲想睇但得日本NETFLIX 先有

有無巴絲睇緊riverdale
其實講咩

Brooklyn Nine Nine好耐前有人推介
我dl左第一集好耐尋日先睇

係一套講警局查案既喜劇
男主角集高智與低能於一身
女主角好索同好勝
呢種類型既警匪片比較少見
睇完一集已好想追落去

咁又點套劇都係唔掂

Netflix改篇死亡筆記
L搵黑人演

放棄左追Luke cage 同Jessica Jones,唔係太鐘意個feel,覺得好悶

但轉左過house of card同dirk gently, 反而一開始就已經幾吸引，但前者要上Google search下先知講緊乜，後者就輕鬆好多

Stranger Things好好睇

有排先出season 2

半年姐 好鍾意4隻野

想問下鍾意睇電影仲有咩選擇
用左一個月免費發現d 戲唔太岩我
主要想睇歐美電影

唔知點解用ios app sign in果陣會長load, login唔到
有冇巴打都係咁？

iTunes / HMVOD

電影 更新好鬼慢
再望下人地日本區，屌
大家都係比咁多錢

不如話我地同台灣一樣比錢，啲所謂字幕就用台灣譯名/用語

岩睇完第一集武士美食家
唔錯

日本Neflix出先好耐
無得比

好多資源都係歐美日最多架
香港只係個中國既特區
人地美國搞既Netflix唔會優先重視香港市場

呢套個預告睇落唔錯

殘體字

其實有咩好睇介紹
之前一口氣煲哂arrow
而家睇緊鐵拳 但應該又好快煲哂

vikings

Stranger Things

Black Mirror

Brooklyn Nine-Nine

好想睇the crown第二季

真係好睇到核爆

Stranger things 真係好岩追 節奏快集數又夠短

15蚊買左3個月黎睇
好似好少片

頭3集節奏慢D要介紹各人物

第4-8集追看性高好快睇完

睇劇為主

電影係較少

快d到10月啦

日本真係多好多野睇

戲同劇都係

鐘意睇劇就岩

多到睇唔晒

戲就真少

睇完Stranger things好著迷
搵唒佢地d訪問慢慢J

去左日本旅行
睇緊Netfilx好多野睇

追緊breaking bad

香港netflix係比較少內容
但收費都唔平
Btw,suits好撚正
遲下追house of card,12monkey ,breaking bad...
有冇處境戲劇推介下

我覺得佢日後大把戲撈

自問好憎睇細路做戲，呢套咁重戲份完全唔黑人憎
幾個童星都好好戲，成套劇最鍾意睇細路條線
細路仔果種天真無邪真係好美好
11同mike puppy love

過幾日有新劇

邊套？

netflix幾正

佢拍啲紀錄片幾好睇
而家睇緊主廚的餐桌
睇左兩集 覺得幾高質

好似叫漢娜的遺言

Netflix
25 March at 17:00 ·

呢鋪就係所謂天網恢恢。#Netflix原創 劇集 #漢娜的遺言 第一季，3月31日揭開真相。

You can’t bury the truth. #NetflixOriginal 13 Reasons Why reveals March 31, only on Netflix.

依家仲有冇辦法轉區

torguard 好平
仲可以同人夾錢
我同女女用緊 除返一個月5.5usd 可以5個人用

我試下 唔該曬

Love 真係好好睇

Walking dead 個d 係咪冇得睇

我睇開個d 得番1套係到搵到

個個都話stranger thing 好睇
依家睇緊stranger thing

幾時有下半季黑鏡

其實大部分熱門野都無

imdb 281622人overall比9/10分

頭3集節奏慢D要交代各人
第4集至第8集追看性都好高
得8集好快睇完

整體劇本好過近年好多科幻電影

有冇人想夾份買93 plan
用唔到咁多但想睇hd

係好睇既，係咪神到好睇過

係好睇既，係咪神到好睇過好多科幻電影就真係唔見得

終於有人講
Mickey

武士美食家

番煲house 點知佢狂cut d片
有集講最後因為揭發亂輪搵到個症係咩 佢成part剪左

我仲係等緊blacklist 新一季

等緊lucifer

Iron fist 唔好睇

亂輪都唔出得要cut?

Grimm 幾好睇呀
講警察查案但好多犯原來都係妖怪
誠心推薦

唔係有咩
Shemale果個嘛

愈後愈好睇，一開始佢地都未進入狀態

男女主角關係幾正
上網搵片見好似會有愛情

男既大細路但又天才型
剛睇到有集佢同黑鬼上司打賭
表面上輸梗
最後絕地反擊
短篇喜劇劇情都扭到咁勁

女主角好勝心極強
同男主角邊鬥氣邊要合作
外形又好討好

仲有個好cool好惡既女同事
同埋個成日笑人又講廢話既女同事
人物設定都幾特別

但越睇得越後越覺得個文員煩
係唔係都串鳩你 好想一巴車埋去

同意，不過幾有娛樂性同追看性，我自己就好鍾意
四個細路

係劇入面，11似仔mike似女多d

巴打
睇blacklist 定 dexter 好

煩膠口多

bad好耐

Blacklist

呢套出左
未睇
個男主角係電影Don't Breath同Goosebumps既男主角
純睇兩套電影
我覺得佢都幾有潛力日後做更多男主角

Getflix lifetime subscription Usd$39 抵唔抵玩？

有冇巴打用緊?? 好似幾正

Netflix 幾時先出s4
Btw個男主角好似係唱jizz in my pants嗰嗰人

嗰女係model老豆係經理人嗰集？cut咗d咩？我都有番睇但又唔覺cut咗d咩
House真係好正 而家明珠播嗰套新劇有house 可以睇下 the night manager

仲用到咩？

前排去日本 開一開Netflix 佢自動轉左日本地區
一睇 多香港勁多電影同劇

其實有無人記得個男主角就係jizzed in my pants條友

正常，個市場大咁多
加上香港whatsapp 收$8都要屌，每個月收你$63更加冇市場

一拳超人有得睇未？

Torguard 仲用到
要同佢申請單用專用 IP
每個月只係USD 5.5
可5個人share

剛剛試左，PC browser 仲用到，速度ok，唔Support mobile，仲有得美國揀。

超正 好sweet
女主果種靚好特別

睇左兩集 暫時幾正

viu tv就快播

Designated survivor.....痴撚線好震撼 估唔到副總統咁就死左

有睇 BB / OITNB / House of Cards / DD / How to get away with murder / Elementary / 12 monkeys / Master of Sex / Stranger things / Black mirror / Dexter / The expanse / Shooter ... 不過有啲唔係好up to date 好似 how to get away with murder得兩季 又要另外搵seed睇S3
電影都幾多經典重溫 早排先睇返kill bill / matrix / star trek ..
documentary會睇cosmos同 abstract
同埋會睇亞人同死神 不過死神又係得200幾集唔齊
總括黎講真係幾抵睇

Netflix US 有

已經煲晒，套劇拍得好好，d角色好多後生仔但做得一d都唔差，美劇劇情片黎講，真係好好睇

iPhone 想試用但佢要我入信用卡先得點算...

一定要入

希望香港Netflix可以加油

日本Netflix出早好耐
點比

舉個例
就算遊戲都係日本多過香港好多啦
日本App Store超多game香港都冇
咁你唔通怪Apple係香港做得特別少野咩
內容供應者唔肯出係香港你吹得佢漲

根本美國同日本就係世界文化有最主流影響力
乜媒體都多好多
人口已經多過香港好多
市場大好多自然投資者願意出既內容都多好多

你用一個中國特區城市同美國日本比
就好似拎隻馬同一隊軍隊咁比
無可比性
你比都搵台灣、新加玻黎同香港比啦

版權、中文化個D唔係易搞架
有時只因少少野都可以影響到出唔到係香港
例如套劇首主題音樂版權唔包香港地區
有D劇香港電視台買左播映權咪冇左囉
如果呢D野真係咁易搞
就好多仿Netflix平台成功左啦
依家全球同類野搞得最好咪又係得Netflix
HBO連個app都唔好用

正

咁我要快D煲下

呢個男主角我睇近年既電影已幾睇好佢

漢娜的遺言故事幾吸引，但係trailer好似青春片咁搞到有少少卻步

已放棄香港netflix
加入Torguard 啦

巴打用torguard邊個計劃
dedicated ip要另外加錢

香港netflix原來得美國netflix 8%嘅內容

好好睇

截止到2015年4月26日
美國的人口的數量為3億2千萬
香港：約七百幾萬

美國Netflix成立於1997年
2016年先係香港推出服務

倒轉頭香港阿信屋都搞唔到去美國啦
唔通美國人呻點解美國冇阿信屋

香港Netflix遲美國發展20年
兩個市場既人口又少N倍
得8%內容已唔算太誇張
有D內容都係慢慢中文化緊慢慢出
你估襟個掣用Google翻譯就係中文化？
剩係版權有時都要搞好多個月

你估Netflix唔想吞埋成個華人市場？
但食野都要一啖一啖架
好多影視內容
唔係話個版權發行權可以襟粒掣就發佈去全球
翻譯亦要時間

個個公司都一野食到全球市場
係咁易做咁你做埋去啦
可能發過馬雲

佢收平啲咪無人嘈囉

香港月費入場睇場戲都冇左啦
夾plan仲平過睇早場戲

一個月睇番幾季劇
幾套電影
乜都抵番啦

講開又講， 有樣野好奇怪
話說佢上星期upload 左killjoys season 1
我睇左3 集， dl 左第4 集打算坐車睇
但頭先播個時出error, 話依個地區唔播得
之後我del 左打算再dl 過
點知成套劇都search 唔返
佢唔會係上架左一星期就落架掛
我明明前幾日仲睇緊第3集

有無巴打有睇wentworth
一口氣睇晒四季

香港netflix 加油

最尾個集我覺得麻麻地 女主角最關鍵既自殺動機太草草了事，唔太覺佢真係好無助。見社工個PART仲ON9，搞到我覺得係佢自己本身有問題

defender

一個人自殺往往由d 小事積積埋埋，然後再由導火線引爆
本身佢已經對其他人失望，再加埋自己ge內疚感， 到tape 12 就引爆左個炸彈， 佢想求救，但個社工又hea 9佢， 我覺得佢係好無助。

我諗本身對自殺呢樣野無咩感受嘅觀眾可以skip呢套劇

心理問題唔係好似係堂上個男仔咁講咁容易"Get over it"嘅

用呢類態度對待一個睇唔開嘅人，其實就好似你同想自殺嘅人講「有勇氣自殺，無勇氣生存」一樣咁無聊，亦同劇中嘅人差唔多

睇完頭11集，你覺得女主角中二病同港女周圍撩仔我覺得合理嘅

不過以想自殺嘅人角度睇，最後兩集發生嘅事將佢"push over the edge"我覺得無咩問題

好老實做counsellor條友係明發生咩事，仲同人講"move on"，我就唔知有咩人經歷過呢D事覺得人地叫你"move on"係無問題

當然我諗Hannah最後咁錄法都有諗過，最少自己咁樣死都幫到父母解決經濟困難嘅

不過成套野最慘都係Clay，最好都係Tony同Jeff.......

btw,昨日睇過下外國D討論，最後兩集發生係Hannah身上嘅事好似係改編野黎.....原著係無發生過.....

認真一問
有無啲輕鬆啲既劇推介 好似it crowd咁
好多懸疑恐怖片

有無人有睇abstract（非劇）？

Brooklyn nine nine

誠意推介呢套

呢套野好沈重 clay聽返啲帶 發覺所有野一早出現
只係自己無去留意、以為好少事
想幫hannah報仇 伸張正義
到最後發覺無力改變 其實自己都有份害死佢

睇完好depressed 唔應該一次過追晒 但clay又唔快啲聽晒啲tape
Hannah性格一定唔完美嘅 但我覺得佢已經好堅強 都算有主動改善情況 好似去試吓dollar valentine/poetry club咁 唯一最錯係信錯人 佢last try應該去搵佢爸媽/clay 甚至tony 都好過mr potter
就好似最後Alex自殺咁 其實諗返係好多hints 但都無留意到自殺咗個個係佢

淘寶買左個1年白金a/c, 有4k 可以電視電腦到睇都係130人仔，買左3個幾月仲睇到

How I Met Your Mother

不過香港冇

睇到第7集 男主角d幻覺真係愈黎愈嚴重

其實佢有咩病？ 佢話幾年冇食過藥

無講 我估係思覺失調？

睇完覺得男主角慘D

仲以為係justin拎槍殺有錢死肥仔/自殺....

不過有時好似有bug,hannah還番套制服好似頭幾集講左
但原來係最後做既野黎

最心酸反而係佢係泳池放棄同clay最後同porter既對話
hannah準備落手個下都有d心up

有無人有睇TERRAHOUSE

Potter 問佢有冇say no, Hannah 話冇，問有冇反抗，Hannah又係冇。 心諗，其實佢係咪真係被姦 btw又唔見佢真係好落力反抗 (當然我都知有錢仔係好大隻，反抗都冇用，但都唔係咁啊嘛？) 另外，又話中意Clay, 臨自殺前 佢連揾Clay deep talk下都冇，仲覺得係Clay冇揾佢係Clay問題咁。之前Hannah 冇啦啦發癲，我係Clay都淆啦點尻知佢做乜事 睇到最尾真係燥燥地

其實都可以理解，之前見過jes既冇力反抗佢自己都意識到反黎都冇用
而clay個到，我估因為hannah知道自己講野過分左，會令到clay收皮所以都冇再特別搵佢，之前都提及到佢特登係幫老母入錢落銀行前都去到clay吹兩句，但對話中隱約感覺到大家變番做普通朋友

clay都慘，只差一點點...

Clay自己都受緊打擊兼Hannah本身覺得自己害死某人

其實無搵對方好正常

唔好太Depressed喇，其實套劇D歌都唔錯

聽下歌啦:

如果某人唔死可能會推到Clay搵返Hannah 結果可能唔同晒
agger d歌好正 仲有d兩首

13 reason 真係幾好睇 忍唔住一日睇哂
我覺得最重要唔係我地睇呢13個reason 既大與小
去判斷主角值唔值得自殺。

最重要係明白 比悲傷更悲傷的事 係 空歡起
一次又一次的打擊 如果佢地獨立發生係冇問題
但連串的不幸就係件事的主兇
其實故事任個一個人都可以中斷呢個雪球
俾女朋一個 brake
何惜就係冇

出面有巴打開左13 reasons why 討論區
不如去個度傾， 係依度劇透好似唔係太好

唉 有咩comedy 劇好睇
就黎睇哂 netflix 真係冇comedy好睇
想睇workaholics, it's always sunny in philadelphia, office, friends, seinfeld 全部都冇
有咩網有齊 仲有中英字幕

呢套真係一般般....同2 broke girls差唔多level.....

睇左兩日都睇唔晒套the discovery
頂唔順要pause

期待月尾dear white people 電視劇
套戲好好睇

想問black mirror好唔好睇？見幾多好評但一直未追 冇睇過呢種題材

好撚正
不過S3由NETFLIX拍,可以唔睇

苦等SENSE8 S2

brooklyn nine nine好正 笑到仆街
唔小心睇鬼哂三季

唔係喎S3有集講啲老友記喺間療養院用科技享受永生嗰集唔錯㗎喎

網上行/csl.送3個月netflix舊account用唔用到
定係要開新account先用到？

我見the club有得換 但要打上cs

追哂三季100， 劇情都幾難估，好入心。Clarke 好勁。

報告返
之前用xda嘅getflix life account
係router set咗DNS
而家用pc嘅browser係睇到美國區嘅片
但用iPhone就唔得

睇晒SCREAM兩季真係好想問自己睇緊乜鳩

第一季睇到最後先知兇手係邊個
第7集女主角前男友個死相

第二季劇情好似硬拖長咁

兩季都拖，我係為左女而睇

我覺得d人睇完好兩極化
你睇到d人既分別
有d人會覺得唔知點解佢會自殺 覺得可以面對
但就正如佢自己講
Some of you cared .
But none of you cared enough.

有時唔係佢你係唔會知佢go through緊d乜
好sad睇完 好沈重

riverdale 勁好睇
雖然未出哂但真心推薦
雖則d主角係high school
但入面全部都係圍繞jason既死而展開/揭發既陰謀
當然仲有少量既high school情節(個人對呢d劇情無愛)
但最好睇係你要佔凶手係邊個
睇落去個個都唔係無辜(高中加大人世界都有嫌疑)
初頭仲以為成堆高中會一大堆中二病發作
好彩睇哂9集都無乜
好過the 100第一集已經成堆中二病搞到我唔敢睇落去

睇左三定四集無睇
仲要一星期一集要追
又想捧紅個乞痴
唔覺得佢靚仔
好似gossip girl mix vampire dairies 再mix twilight wanna be
有少少九唔搭八
仲有明明係小鎮但個個d妝好似行runway咁

其實係咪唔同國家Netflix都會有唔同野 好想睇Grey's Anatomy 但好似得美版有 自己依家用緊英版

花瓶on9仔黎
音樂老師個part之後戲份會shift好多比人
最明顯係jughead(旁白電腦仔)
你可以放心

我都係睇左3集就cut, 感覺成套野好八婆
又唔係好懸疑, 佢地所謂o既秘密有D無聊

講少少 之後betty老豆老母 jughead同佢老豆
veronica老豆都有嫌疑

因為佢係我睇既原因
個cole都令我頂唔順套劇
細細個睇Disney channel suite life of Zack and Cody 果時已經好鐘意佢

jughead佢好正嫁
有一幕佢攬佢老豆 佢要表達對佢老豆傷心失望
但又要比機會佢老豆 個下勁好戲

個劇情咁似Scream
Scream其實都係將電影版條橋寫長變劇集

我係睇完電影三集先追套劇
叫做順便睇下

我覺得配角黎講
個好多口既電腦神童男同學演得唔錯

比我感覺係臨尾推一條友出黎話佢係兇手
之後臨時作一堆背景話原來佢憎左主角好耐
明明唔出第三季 但到最尾一集都無解釋晒所有野

係

美版仲有大量日本動畫

唔出第三季?

我睇台灣有個人話無續第三季
但出左個一個鐘版既萬聖節特輯
我無追究真定假

呢樣真

你班友13reason劇透唔粉字

留白嘛

個男角一出場時我已經覺得有少少古怪
只係太靚仔溫柔今女主角放下戒心

Scream電影版早已有男友係兇手既情節
只係估唔到劇集版要第二季先咁玩

即係S2第13集
呢集好流

一個禮拜狂睇曬terrace house 日本果季
好正, 第二季響夏威夷差曬

btw, topguard support mobile phone?

Sense8 season2出左trailer

有無歐美卡通迷?

rick and morty season3港版係唔係唔會播?
我見有哂s1同2咁

剩係出左s03e01 未出剩低嗰啲netflix 唔會有

有冇人夾78蚊plan?
tg: chilaiyar

有冇d 搞笑既劇介紹
睇哂分局99了

有排等

多咗套日本紀錄片

之前係英國讀書用netflix how i met your mother
點知翻到黎香港無

出咗MADMEN 六季
幾時上埋 Arrested Devlopment 同HIMYM 就fit 晒

點分香港同美國netflix?係咪有港產/有粵語配音片就一定唔係美國？

美國分分鐘多港產片過香港

有時又會少咗
冇咗臥虎藏龍(2000)
雖然呢套唔係港產片

Don't trust that bitch in apartment 23
都幾好笑
Jessica jones個女演員做

睇左sense8 s1e1 覺得幾悶 其實之後好唔好睇

好睇到癲，你要過咗第三隻先至入戲肉！

嚟緊 5 May 有 season 2 啦

It only gets better
唔好講笑真係神劇黎
8p同唱歌個度好撚high

咁我繼續睇

啱啱睇完佢套原創日劇 - 火花
好正

套雙層公寓 都會男女 好正
估唔到啲人真係用真名

好似幾正咁

頭幾集當係人物介紹,之後正到仆街

前段真係幾難捱 著重左描寫角色既性格
但後面成功咁創到有血有肉既角色出泥 劇情又精采番

有無人用iphone睇再用轉插係電視出既時候睇唔到中文字幕？
會唔會有night manager?

amazon prime有night manager，netflix應該冇

好正
開頭都唔明有咩好睇
越睇越好睇

Bojack horseman 點睇

madmen

season 5

Netflix 都買幾多大卡indie

The discovery 有robert redford, rooney mara
I don't feel at home in this world 有elijah woods
Okja 有jake gyllanhaal, tilda swinton, paul dano, 奉俊昊導演

House of card season 5 咩國家會有？

追哂 我覺得麻麻 劇情推進好慢
時不時有d動作位搧情位好睇 但好突然加咁
似睇緊MV

我中意佢個拍攝手法，成日比到驚喜我
生仔個度真係唔知佢點拍到出黎
佢係節奏慢啲，但係佢就算係文戲角色間既對話都好有意義
btw覺得麻麻你都追曬巴打真係勁

開始同追都係因為有興趣lgbt野
同埋都係睇其他野睇到太悶太用腦先睇

netflix買唔到humans神劇

呢套野都好食腦

留名先

想問下係咪今晚開始有光之老豆睇
好似有一集特別篇得Netflix先有得睇

試睇咗D日劇覺得幾正,
想問下美劇有無推介? 心思思想俾錢了

12 monkeys 第二季上咗

煲緊grace and frankie
勁好笑

good morning call 好正

原來有心裡的聲音
呢套野真係好好笑好on9

Blame! 幾時有得睇？

好柒呀

想睇

+1

12 monkeys 出左第2季
正

我想講 指定幸存者 好好睇

新果輯HAWAII 有條女好正

比唔到想追落去既感覺我

我反而呢套有。
Hannah , JJ , iron fist , AO， LC ，呢d反追唔落

睇左girlboss未？
一次過睇左五集幾正不過好短
得半個鐘一集

睇左頭2集 開始冇咩癮

我都覺得好正

睇咗四集！想佢可以出快d

呢排睇緊mad man, 見到Roger Sterling 個女wedding day 訂左1966 11 23 jk甘迺迪比人殺後一日 真係笑左

剛睇完第一集
劇情又唔錯

Stranger Things

乜料

Sense8

咁啱睇完sense8第一集，
可能因為無睇過美劇，雖然有啲亂但個感覺好新鮮好刺激
尤其係d sex scene
遲啲睇埋stranger things先

呢套我都覺得正
但呢到冇咩人講呢套

美劇通常題材大膽D

我鍾意右邊果個

再推介埋你睇黑鏡
一季得幾集
集集探討題材完全唔同
諷刺社會現象
貴精不貴多
每集可當係獨立既短篇電影睇

你睇到後面8P個scene就會覺得sex係藝術

13reasons why追到第三集
好好睇 個故事好引人入勝
但係我r爆頭都諗唔明Jessica到底邊忽靚
明明女主角靚咁多

jessica真係 我睇晒，但仲係唔識欣賞佢

咁樣衰都可以食到alex 同justin 兩個靚仔, 佢d 膚色我硬係覺得好似好污糟咁, 冇沖涼, 真係請我都唔食

雖然認同佢係唔靚
但係咩年代呀仲睇膚色

睇jessica 同佢個fd搞she she only

細個鍾意套書嘅話會好滿意

頂但係個twist真係好賤

開ac免費一個月仲可唔可以用now tv 免費3個月？

啱啱睇晒sherlock真係下好正
依家煲緊outlander
仲有冇咩英劇推薦 ?

Luther, IT Crowd, Doctor Who

其實netflix會唔會有game of thrones

唔會
因為HBO既

想問下brother 有無紀錄片睇? 齊唔齊 , discovery channel 呀之類?

想睇parks and recreation 但揾唔到，係咪冇？

有冇巴打有睇Grimm
第3季開始做得好緊湊

冇discovery
Nature主要有bbc果d
自家出品果d咩題材都有
Art,Food,歷史,保育,社會問題,etc

Can't agree more

用左幾日追晒better call Saul

膚色就冇咩，但個嘴條黑邊

無

星期二三連場好戲

google過明明話有，因為地區限定？

美國有

睇緊第4集

我想問係咪外國版Netflix 先有fargo season3 ?

睇mad men睇到s7 ep7之後冇左8-14既 點算

Nvm 揾到片源lu

有冇好笑既劇推介

睇左三集唔錯
愛情喜劇

睇到個8p sex scene真係好撚震撼，不過真係好難接受，至少個一刻係咁

最震撼係生仔個度，都唔知佢點拍

Netflix借愛奇藝進軍大陸

岩岩試用一個月
追緊連環不幸事件
各位有無其他推介？

13 reasons why

有冇人可以知道咩事買左睇唔到
之前個幾個月都睇到

呢套唔錯
一口氣煲晒

講下有咩戲好睇

岩岩追番d 舊片尼睇
goodfellas

呢套睇左第一集未頂得住，暫覺太悶
相反dedicated survivor 睇到17，24嘅總統mode係唔錯

第一集係麻麻
愈後愈好
可以睇多兩集

Defenders

有無吳彥祖套badland ？

點先睇到prison break season 1-4?
同埋有冇人知電話個aoos介面點變返中文？

Ios

想問下齊唔齊集數？
之前睇雙層公寓睇到20集就冇左
想追落去

Sorry, We could not reach the Netflix service. Please try again later(-14)
要點攪?
我重新裝過個app都唔得

有無人有睇火花, 初初嗰集唔係好知佢做咩, 但睇落又幾正

夏威夷未完，日本每個星期都有新，國際版要等下。
Boys & Girls in the city 完咗。

sense8第2季出左喇

用google map 搵到夏威夷個架步

依套好似講做漫才師嘅辛酸
利申：睇過小說，未睇電視劇

有無巴打夾$78 plan
利申 無卡但想買

近排用netflix睇mad men 係唔錯

我俾唔到錢點解，佢話我paypal又唔得，我轉直接用卡俾又唔得，明明平時每個會看自動俾

睇晒shooter

嘛嘛地...

而家追designated survivor 幾過癮

新加入Netflix大家庭
鐘意睇開超越時空查案題材, 請問有無好推介?

快來看看 Netflix 上的《德克的全方位偵探事務所》

有套叫時空旅行者, 正野

等上線

可以googleplay

12 monkeys

或者ITUNES都得
去OK/7仔買點數卡

唔明啵Ching
我一甘入去選擇$78 plan
個介面就迫我選擇payment type
局住要用卡
可唔可以再解釋下

你用電話開佢個apps，應該會有對應你電話操作平台既付款選項

我已經update去最新版本
但都無你講個個itunes payment
Ching 方唔方便cap張圖指教下小弟
麻煩曬

sor 我係用android電話 成個申請(afresh)都係電話度做 冇提供信用卡資料 google play 過數就得 你既情況可能要其他ios巴打指點迷津

定有無巴打有興趣俾小弟一齊夾plan

我都覺shooter麻麻地成日睇下停下
相反 designated survivor 就停唔到

好高質既日劇，講夢想同生存
睇到最後真係又笑又喊

已經確定左有第二季
但我覺得第一季嘅故事已經好完整，唔知之後點發展

Machete 好正

五月Netflix原創劇多野睇到呢~ 好多都有睇開

Sense 8 (Season Two) - May 5
Anne with an E - May 12
Master of None (Season Two) - May 12
Unbreakable Kimmy Schmidt (Season Three) - May 19
Bloodline (Season Three) - May 26
F is for Family (Season Two) - May 30
House of Cards (Season Five) - May 30

仲有原創電影
Blame! - May 20
War Mchine - May 26

Strangerthings呢 eleven

要等到萬聖節！

frequency幾好睇吖~點解會取消第2季

因為收視好差

無視套隔世追兇好睇好多

Unbreakable Kimmy Schmidt 雖然我幾中意Ellie Kamper

個女主角巨同佢老母有D煩膠

我對Unbreakable第二季有啲失望
笑點笑唔出
但爛蕃茄評價係好過第一季
係咪我既問題。。

追SENSE8 值唔值得 睇完13 reasons 好空虛

睇預告片先 睇吓個故事題材啱唔啱你
第一季係會慢啲
第二季嘅節奏直線上升 好燃

如果designated survivor 搵hoc 啲人黎玩野客串下會幾過癮

覺得啲片源比起美國真係大細超

香港啲戲又舊

啲劇又舊

上網睇一定仲快過上 netflix

我想支持正版，所以睇劇都係Netflix or 買碟